有冇人好後悔中學揀全男校

果陣聽人講話校風好 就咁入左
點知上到大專完全識唔同女仔
邊個發明男校呢樣野

我老母當年派位仲話
開心過中六合彩

講到好似入到男女校就溝到女咁

女啫嘛 我冇

我老母仲話男校好
修心養性 專心學業

我係男女校可能已經A380

專心打飛機就有

閱
菊花大開發

好後悔揀左女校

成日望住隔離女校

男校係咪真係多gay佬

唔入男校 咪一樣無女
但係連讀男校呢個理由都無埋

一句講晒
你的樣子如何 你的日子也必如何

band 1 英中。
中途差啲轉機，最尾做咗真毒。
成績爛過band2仔，畢業就出黎打咗5年工。
鳩下鳩下咁過咗5年。咩拍拖結婚唔諗囉，唔好搞咁多野就真嘅。
淨係每日無事無幹，訓得好就算啦。
活著、就好了。

男校先正
玩joint school 多多女都有得你媾

自己邊有得話事揀咩中學。入左男校先知原來出到來社會缺乏同女性相處的技巧和經驗，如果有得揀我會揀男女校

比死更難受，簡直係唔人道

完全無。

男校好好玩，大家都係男仔無顧忌，想玩得幾放就幾放。

同埋全部男仔大家都交個心出黎做兄弟，有咩就打個交拆掂佢，第二日繼續攬頭攬頸。

講真成6年無女同學，到畢業出黎對住異性一定會緊張咖啦，慢慢適應返就無問題。

如果你個人本身內向嘅話就算讀男女校你都係無自信，識唔到女仔。

讀男校係有影響但唔會係主因，比啲自信啦巴打！

我可以大聲講我讀男校好開心！一啲都無後悔

如果果間係皇仁/喇沙,可能會掉番轉,你會好proud of 自己間學校

唔係話好後悔 都叫有個又充滿brotherhood又開心既時光 但係中學冇女始終係一個遺憾

內向讀男校咪仲慘
打少陣飛機啦
食屎都食得咁開心

吓我揀㗎咩？

講到尾都係自己問題。

就算你讀男女校，你內向對著啲女仔咪又係口啞啞

啲女仔撩你計都無癮啦。

重申讀男校係有影響但唔會係主因。

有影響就即係有問題啦
除非係仔女意願，否則我唔會比自己個仔讀齋校
男校都有左膠真係痴線

女校咪又好頹，男校都話可以啲仔可以建立深厚友誼，女真係小圈子又多是非，上到u好似啲仔同你講多兩句就係溝你咁，重點係讀重仔系但全部都係頹毒，係咪前世做錯事。